tvb 真係好尾機

射鵰唔洗講
跟住又有謝賢，牙叻同牙Fred
星期六日又有 Ali
又有東張西望 big bug channel
平時又有談精說案同牙中
搞到好忙

痴線,一放工已經要開住mytv super直播三生三世十里桃花,跟住返到屋企又要追三線劇,之後又要睇天地豪情搞到差唔多成點鐘先訓,朝早6點鐘又要準時睇香港早晨
到左星期六日又要睇踩過界搞到推晒d gathering

屌你老母而家仲有big big channel試問一日24小時點夠我用呀

即刻寫信去通訊局投訴，係我就唔忍啦

買多幾部電視咪睇得晒囉

啱，又有陳嘉倩

麥明C

牙叻

夜晚又有天地豪情

正

賓

Now仲有打工捱世界

好多人唔抵得話佢樣衰嫁

意大利

Milk

Milik先係專家

返工返學前有冇睇埋香港早晨

要求tvb俾牠做主持

意大利牙買加波蘭間諜

仲有流行金曲50年

保特

負皮d人剩係識禁制又駁唔到

忙住睇禁錯制